LIHKG第一個釘板佬post 你問我答

想入行
利申：雜項

釘板佬係咩？

QS 表示想入行

咪即係釘板

行撚開啦屌你老母老雜 同你唔同級數

係咪做九龍灣兒科醫院

做你老母 果啲垃圾盤 yo 屌你老母